愛國文宣組

昨天是國家的生日，突然覺得祖國真的不容易：國力要和美國比，福利要和北歐比，環境要和加拿大比，機械制造要和德國比，華為要和蘋果比，聯想要和IBM比，長城要和豐田比，C919要和波音比……一個國家的制造Vs全世界的高端，但我不知道有哪個國家建國不到70年，由一片廢墟的落後農業國家，靠自己的努力達到中國目前的高度！
不想贊美誰，不想詆毀誰，只想說一句：人無完人，事無完美！
祖國也是如此，有一句話說得好，中國的武器再不行也是保護你的，外國的武器再好也是揍你的！
我們必須熱愛自己的祖國，祖國是有不足的地方，她正在努力追趕和提高，每位中國人都要做到愛國、愛人民、愛家人、愛自己。
愛祖國，祝福中國！🙏

內地每年保安預算都比國防預算多
一個覺得自己人比外敵更加恐怖嘅國家要我信佢係來保護我？
stop kidding!